Предварительный набросок содержания

1. Введение (писать под робур быстро), Необходимые знания и инструменты (visual studio + робур)
2. Первый модуль (краткое описание модулей, создание проекта, добавление AddIn и цифровой подписи, вывод сообщения при загрузке проекта??)
3. Первая команда (краткое описание файла адаптации, добавление контекстного меню и команды, вывод пользовательских данных с экрана и вывод их сообщением)
4. Работа с чертежом 1 (краткое описание чертежа, нахождение слоя чертежа, рисуем картинку на чертеже)
5. Работа с чертежом 2 (создание блока, вставка нескольких блоков по выбору пользователя, интерактивная отрисовка через DynamicDraw)
6. Работа с чертежом 3 (краткий обзор подобъекта, выбор подобъекта на экране, отрисовка блока по пикетажу с шагом через курсор пикетажа)

Замечания Дениса от 12.10.2018
Слишком подробно и затянуто, возможно стоит разнести на две части.

Старая платформа не актуальна, переходим сразу на новую. 